居屋係咪最窮最慘

識幾個居屋朋友都唔太掂

公屋仔最窮

問過深水埗住劏房果班未？

唔係最窮，但係最慘

抽左10年都抽唔到
過左入息焗買私樓